唔係話想吹棒老曾 但如果老曾仲在香港當權會點？

當年馬尼拉事件單野 第一時間已經打撚左比賓賓總統，再派政府人員過賓賓度
香港人件事完左大部分人唔係屌政府架 係屌賓政府 因為佢做撚哂野...

今時今日再有馬尼拉事件，777會點做？ 第一件事通報中央，慢慢中央外交部出聲 派人過去等幾日先...

口罩問題老曾我諗貴貴都掃左先， 仲慢慢同你價低者得 on99

佢係貪心啫但佢冇諗過害我哋香港人

曾蔭權服務商界,商家佬雖然離地但始終係香港人
689777服務北京,黨政商合一更加可怕